我係個185高既靈魂 被困係165高既身軀到

我內心係高佬黎

笑撚死人

好笑：10/10
高度：165

屌你老母

做咩屌人老母呀

185呀

次次都良心當狗肺

死矮仔

你係流浪狗既靈魂😂

高汁 俾個正皮你

做狗都高過你

抵你咁高

me 3米巨人

好型

其實我好想知
你想185高係為左咩?
自信?
溝女?
工作?

樓主20cm既jj靈魂，放左係3cm既jj度

型 大隻 大力 打撚死你

唔好偷睇我去廁所得唔得

我應該見唔到你，我鐘意水平線望野

我jer完頭有175

185都要操起左個體格同肌肉先可以型同大隻同埋打撚死到我喎
185都可以瘦底到好瘦弱
雖然行出黎見到你高都唔敢恰你

165點操到冇用
啲女見到高佬 對眼就發晒光咁